所有氣忿好嬲既市民同我入黎 唔好一步就跳去同人開戰

1.裝備自己

體型上裝備上都係
接觸過唔少人 見過 係後生仔 後生女 無力氣 無速度
基本既頭盔都無 好多時前線想退 都因為你行得慢 裝備差都唔敢退得太快 驚你出返事
而且後排既人都隨時出事 612拎住箱水都比人打 你係佢隔離果個你夠唔夠力保護佢？
所以帶齊裝 操好自己 be water 唔好漏單亦都唔好比自己人漏單 一個都不能少

2. 文宣行動

對家林鄭 警察都開始用社交網站 同外國接觸 個惜詞字眼完全同中文唔同 以上次 the bill is dead 為例 已經令到好多外國傳媒以為我地贏左 覺得我地唔知足 但佢唔知我地對緊既政府同中國 係幾咁假惑
所以我地要做既係對外文宣 同人講清楚我地到底要咩 唔可以再比人污名我地每一位義士 比人話搞事
表達我地既訴求 同多啲傳媒聯繫 如果有機會有記者採訪就採訪 你講既野係隨時成為我地既利劍

3. 人數

同以往一樣人數 係我地既武器 入夜係我地既不利
無論你想咩做咩 放心去表達 多啲去宣傳 每次行動都會有估唔到既人數出黎 岩聽既自然有人同你宣傳推post 地點上都係 金鐘灣仔呢啲一條路出左出右庇護既地方多為最佳

4. 製造恐懼
善用連儂牆
我地有既係撕一貼十既精神 以大埔果個為例 香蕉糖 會比所有經過既人記住 但同時所有男人都一樣一人做事一人當 佢地唔驚你搞佢 佢地驚屋企人受牽連 點解鄭若驊個老公會比人狙擊上市公司 點解cy 老婆都比人笑鳩屌鳩？
你借錢唔還都比人打電話上你屋企搞你屋企人啦 咁便宜啲狗？ 69果晚抄左牌既幾多人比人電話騷擾？
人不犯我我不犯人 由對方亂打亂噴開始 呢場就唔係道德之戰鬥君子

做哂以上既野 對家軍心都未必好 要開戰 我地都更有把握
我地已經無野可以輸 評分制度一出 我地就不見天日

自推

再推

推！！！！

每一個頭都不能再送

嘩 有memo紙啊！ 好撚驚啊

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，普羅大眾應該要明白呢一點，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，和理非同埋勇武必須同心合作，互相掩護，無論如何都唔可以比三毛成功分化

請廣傳

推

幫推呀 上面有地址有電話 有電郵 老闆南亞人 但安全起見去的話都要帶口罩。 廣東道340號地下。

唔好同我講驚人搞間舖 咁幫襯邊間都有可能搞 況且有乜搞佢嘅正當理由！ 咪撚做埋蝗蟲個啲自我審查。 分化撚用下腦宜家邊樣重要 仲要幾多人無保護裝備比人仆濕個頭呀
呢個po係比係公海嘅和理非睇 ，今日證明和理非都需要保護裝備（打女人！賤人）

push

其實頭盔有冇其他野可以代替到 一陣俾狗揸袋又死

佢無權收野 一人一個其實仲好過物資keep 哂

不嬲都覺得要個個人應該自備物資 唔好再靠人
不過之前啲人講到俾狗揸到有頭盔 真係會當係武器 又48先走得

禍必及妻兒